有冇得edit post呀？

幾時加呢個function啊admin?😘😘

💋

Push💋

冇得edit先多野笑
冇需要加

Agger

結構上加 4chan post link highlighting 落quote到之類整理下

加左仲算咩高登 唔好加

cut埋emoji user name

內文可以嘗試接受